13歲女童涉屯門燒國旗被捕

防暴警員今日（21日）下午約5時在屯門大會堂外採取行動，拘捕及驅散示威者。其間，大批示威者逃到屯門公路，有警員制服一名男子後，有其他示威者上前救援，有示威者拉跌該警員，其他示威者即上前包圍襲擊，警員抱頭伏在地上，有人搶去警員的警棍施襲，更有示威者企圖由該警員的槍袋拔出警槍，大批防暴警員隨即趕至增援，驅散施襲的示威者，原被制服的男子被拘捕。

警方消息確認，元朗一名機動部隊警員在元朗被一名示威者企圖搶警槍，最終未有成功。消息指出，該名警員當時制服了一名示威者，將其壓在身下，多名示威者隨即圍攏該名警員，不斷用棍毆打他，疑試圖搶犯，警員大約捱了20棍都未有放開被捕示威者去抵抗襲擊自保，其後其他警員馳至，及時阻止搶槍。

另外，警方已拘捕在屯門燒國旗的示威者，消息指出，被捕者是一名只有13歲的女童，警方是在事發現場以外的地方拘捕她，女童的父親已獲警方知會，趕到警署了解。

屌你老母細路女都想搞

13歲可以入縱火?

女神

港共一見到燒旗驚到10 1一定唔可以畀呢d事發生！

13歲應該告輕d?

要好好反省查找不足

警員大約捱了20棍都未有放開被捕示威者

燒旗即日拉

事發現場以外, 可能唔關事, 不過點都要拉一個同上面交代

有gear喎狗

邊撚到有搶槍？

年紀細入面坐係地獄幾年前有朋友比狗屈過入去坐左2個月加2年感化日日生不如死

所以當日一定要18區總動員, 唔可以集中一區比人包炒

搵刀插佢即放
搵啲尖野隊入去

好似唔會判監

打唔岩位，擰佢頭 插佢手 踢佢下陰可能會好d

【2230 元朗】有一名年輕女生，在行人路問警員為甚麼要不斷使用強光閃燈，是否「一閃一閃小星星」？警員隨即捉該女生出路中心截查，其間有男警更指無女警在場也「嗒咗先」。

雖然其後有女警進行搜身，但有男警仍然指罵該名女生「邊個想嗒你啊，臭雞」。一輪搜身過後，有警員指「應該都無嘢㗎」，該名女生才獲放行，但仍被警員辱罵「無教養」、「黑社會快啲斬X死你」等。

而該名女生被截查同事，有在場的記者被警員要求出示身份證明，更在拍攝期間被要求脫下面罩。

佢鬆口罩俾藍絲起底

事發現場以外，你話係就係？

點解咁都拉到？開晒遮wo

紀律部隊喎

補充番先 未滿14歲

附近有兩支cam

13歲😭😭😭中二定中三
屌佢白衫又唔拉

亂咁拉小朋友頂罪，又想運到新屋嶺玩幼齒

屌你老母死黑警

薄囗罩，件衫有local

係第二個地方除囗罩俾人拍到

呢個好似係啱啱
有睇到個訪問

佢唔係full gear.

13歲都企出黎

其實拍到真係咁易認到？

屌你老母燒國旗補捕？
我係咪番左支國

10 . 1 一齊燒支國國旗

都話咗枝旗係佢春袋

係藍絲TG Group見到有晒個女仔大頭，話報左警。

佢件黑衫中間local出賣了佢

十月一 各區燒旗

何其震撼

不嬲

屌你老母

都話要包好

佢件衫出事，大家唔好有local

聽日/星期一就出黎話傷勢點嚴重嚴重架啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

見佢唔包實都知死硬

同埋個日黑衣日 良好市民一於由頭到腳黑哂全身 係真係由頭巾到鞋都要黑 去盡嘅墨汁都噴埋變黑人行完街 bbq完記得要小心被暴徒跟蹤 出完汗臭嘅換哂所有嘢先返屋企就最安全！

燒國旗一定要包到實
黑警為左黨一定會全力捉

10月1 睇嚟要燒多啲

肯定9up求其拉個話破案

真香港小姐

牛油手

721 我地影晒白衣人大頭又唔拉

有病睇獸醫啦

個樣唔似咁細

口罩薄就後排

咩料?

一係就和理非

咬佢啦屌你老母

13碎

可以呀, 所以入到罪都唔知點算

根據《少年犯條例》（香港法例第226章）第11條，任何10至13歲的兒童都不得被判處監禁

仲有呀，最好揀d厚料嘅面巾，唔好露出面形輪廓

13歲

金鐘罩？鐵布衫？

有一個著橙色短波褲，好顯眼，唔知係咪佢

Push

上次兩個年幼手足保釋其間
判去兒童院/兒童之家
唔知叫輕唔輕

如果縱火, 可能會重D

講咗幾多次要屈佢手指

佢太少保護加上有人影到佢除罩個樣
件衫又易認 希望律師幫幫佢

向兒童展開法律訴訟

《兒童權利公約》定義兒童為未滿18歲的人士，但在香港，涉及16至18歲人士的刑事案件均由成人法庭處理。儘管如此，法庭的判刑重點一直是如何協助少年罪犯改過自新。 第221章《刑事訴訟程序條例》 第109A條 訂明，除非被告所犯的罪行，只能以監禁作為刑罰，例如謀殺，或沒有其他適當的刑罰，否則法庭不得對任何超過16歲但未滿18歲的人士判處監禁。

A. 刑事責任

第226章《少年犯條例》 第3條 訂明10歲以下兒童不能犯罪，屬一項不可推翻的推定。

B. 少年法庭

少年法庭藉 《少年犯條例》 第3A條 組成。少年法庭具有司法管轄權，審理針對兒童或少年人的刑事案件，但殺人罪行除外。設立少年法庭旨在將少年罪犯與成年罪犯分開處理，把重點放在協助少年罪犯改過自新，而非純粹施予制裁。
根據 《少年犯條例》 第2條 ，「兒童」是指未滿14歲的人，「少年人」則指年滿14歲但未滿16歲的人。少年法庭以外的裁判法庭不能聆訊針對兒童或少年人的任何罪行的檢控。然而，如兒童或少年人與另一名已年滿16歲的人同時被檢控，有關案件便會在成人法院聆訊。少年法庭的司法管轄權只能處理針對未滿16歲人士的刑事案件，如果案件涉及多名疑犯，由於他們必須同時接受聆訊，因此檢控便會由成人法院處理。不過， 《少年犯條例》 第3F(1)條 訂明，成人法庭如裁定一名未滿16歲人士罪名成立，除非法庭信納不宜將案件移交少年法庭，否則可將案件移交少年法庭判刑。由於少年法庭在處理10至16歲少年罪犯較具經驗，因此，在大部分情況下，將兒童或少年人移交少年法庭判刑，最能顧及他們的權益。
少年法庭處理案件的大前題是協助少年罪犯改過自新，因此聆訊都是閉門進行。

玩電啦

保釋都仲要入已經唔輕啦保釋應該返屋企，

黑警死全家
［P牌推唔到］我朋友聽日要返英國 問大家聽日點算好

I

13歲會唔會拉錯人

Gg

証明真係釀哂pad

太細個同包唔實唔好上前線

即係20棍都唔痛

我諗到咁燒應該入唔到我哋

幾個人幾對手，手上拎著啲星星，另一人拎著紅色旗，唔覺意咁拼湊埋一齊，跟著拎開一嘢燒撚咗佢，應該吹我哋唔脹

下次見到即刻拖佢走

衰幾樣

係囉 入呢啲地方
限制出入
同無自由無分別

搶槍個度記者係咪搞錯左d野 今日應該得屯門打狗 元朗冇打

已經係重

下午約5時在屯門大會堂外採取行動

警方消息確認，元朗一名機動部隊警員在元朗被一名示威者企圖搶警槍

明晒！10月1一定唔會咁做！

好撚重
佢地好細個
未判刑就要入 痴線

屌你老母13歲？都唔知係咪鳩拉

邊度有國旗買

下次直接帶走隻狗

唔該玩呢啲危險嘢嘅真係要純黑black bloc包到實一實先好玩

10歲以下的兒童毋須負上任何刑事責任。根據《少年犯條例》（香港法例第226章）第11條，任何10至13歲的兒童都不得被判處監禁。關於14至15歲的少年人，如有任何其他適當的處理或懲罰方法，亦不得被判處監禁。《刑事訴訟條例》（第221章）第109A(1)條亦訂明，除非法庭認為沒有其他更適合的判刑方法，否則便不應對16至20歲的少年犯判處監禁。但109A條不適用於某些「例外罪行」，這些罪行列於《刑事訴訟程序條例》附表3內，其中包括誤殺、行劫、猥褻侵犯及其他嚴重罪行。

但可以入感化院及勞教中心

頭盔啊

10.1全港燒都幾壯觀

伸入頸位大力抓住喉嚨位向後拉
再一腳踢落後腦位

之前有手足提過 插加拿大個位
同大家講多次呀 遮係用黎插 隊

燒疑似國旗如赤納粹旗算唔算燒國旗？

呢隻狗應該可以準備開微博

push

d 00後真係好勇武

不嬲有幾誇講講幾誇啦
啲死黑警咪幾日講生死之間 電光火石之間末期癌症扯哂蝦就來死咁

個女仔手套唔戴帽又無條褲又鮮色，好難幫

岩岩睇藍絲group 有相勁清楚影到個細路女
衫顏色好特出
仲要戴左豬嘴就當遮左樣

好彩佢係女仔
如果佢係男仔入勞教實俾啲柳記打到仆街

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

佢會入你縱火

慘過坐監，成人坐監反而輕鬆啲，所以太後生真係唔好上前線

藍屍聚會後可以執

太細個, 做和理非好喇

我日你嘅匪旗

中一，二咋。。。

不如搞個全球燒蟈旗challenge聲援下女義士順便賀下10.1好唔好? 真燒又好share其他人燒蟈旗嘅相或者片又得

而且13歲女就咁玩完都唔知點算

細佬女膽色過人

唔好再鼓吹細路出黎呀

搶棍 攞棍辣佢條頸

屌

以後燒野果啲早啲離場 換幾次衫幾個中途站先返屋企啦

我覺得係燒國旗易入罪好領功先爭住拉人
好奇一問,查實有人玩過燒黨旗未?定係燒過無人報?
政治訴求既意義,黨旗大過國旗.侮黨VS侮國.反國VS反共.
仲有玩國旗犯法,玩黨旗唔犯法

有無YouTube教大家
呢方面嘅訓練

個個都打重防位
或者打去腰啲gear度
完全0傷害

得罪講句
燒國旗>>>>>>不論藍絲黃絲死
共產黨睇法
呢個國家真係好可悲

都話燒黨旗

所幸既係，依家13歲已經有燒國旗既意識

做好難，附近有好多狗黎緊增緩，手足要瞻前顧後好難仲搵要害攻，都係亂打一通救到就救

其實需要童軍勇武....
你話我冷血都係咁講

如果一個12歲男/女 ，佢殺左人，法庭會點判？

邊間狗屋！

有藍屍扮自己人近鏡影相點晒相啦

燒黨旗好過燒國旗

記唔記得幾年前寫大字屌習種都出重案組即日又係拉到人

下下都扑佢地有甲D位
又無人打鳩佢個頭

燒國旗犯咩法？

推

國旗法立左要燒燒黨旗軍旗

男人最痛有冇甲？

我哋連打邊個位都唔識
隻狗釀撚哂厚pad
根本唔痛

wtf

7.保護國旗、國徽
任何人公開及故意以焚燒、毀損、塗劃、玷污、踐踏等方式侮辱國旗或國徽，即屬犯罪，一經定罪，可處第5級罰款及監禁3年。

未夠秤冇事的

收皮啦 又呃工傷

扑唔痛 要篤關節後頸 cool下巴
同擾亂佢呼吸 如果手邊有泥呀 或者噴黑佢頭盔

如果當個頭係棒球咁黎打既話,唔痛都震到佢頭暈

咁燒chinazi 旗算唔算燒國旗？

屌佢老味
我地唔撚燒
不過舉美國旗

真心 呢幾個月對00後改觀

入女童院仲慘

Lo乜cal呀

一打個頭本能反應肯定鬆手用手護頭
除非佢咁撚忠心連命都唔撚要為左拉人
不過睇唔出香港班狗會咁做

13歲就有咁嘅覺悟，

先搶頭盔

驚打撚死佢

而家都係為救人
見到手足走都散架啦

冷氣拳王

係連揮棍都未識
試吓搶頭盔先

唔燒 舉其他旗 明白

應該入女童院 但可能都要入一至兩年

呢樣真，不遠處成隊狗衝埋黎，仲邊有時間慢慢同佢搵要害黎拆

如果推中產勇武
一班坐冷氣房嘅虧佬
同幼童軍比
邊個會跑得快啲？

事發現場以外拉？你肯定無拉錯人？

女童院應該冇搞到鎖咁甘掛

而家狗話你犯法，就乜都犯法架啦

正喎

屌你紅底明報又借D意讚狗

希望唔好入女童院，姨家個垃圾政府一陣又賴係香港教育教壞小朋友，但其實我地自小就有分清楚是非黑白嘅能力

唔好blame
求教學

唔會鎖嘅 入面都有好多野學，美容畫畫個啲
表現好都有得外出玩一日咁 （跟院)
但捱時間都好辛苦 同埋重點唔抵
希望冇事

連登 黑警Account
請善用起底功能用人地既圖片出post

SeunSinBeliever
#39544
🍼乳甜藥稀💊
#36157

真係唔好呀！咁樣我同一眾愛國愛港嘅連登仔 以至其他藍絲同領導 都會好傷心！😢

個女童點解會被捕, 差佬咁容易搵到人?

18 區XX
請填充

有可能係有鬼一直跟住佢 佢又唔知

logo啊 local

應該係logo.
秋凉啦,加多件衫啦.
出完汗,費事攝親啦.

目的係救人就推開隻狗畀手足走咗先, 其他嘢睇情況再做

問題係冇人有黨旗, 次次燒國旗都係就地取材

入面係點？

鄰國國旗唔係要要游水咩

搵細路想點

打頭/除頭盔佢一定鬆手

黑警死全家

頸位置？

屌 趕啲細路走 要保護佢地
個妹今日著到勁sharp
live影哂

不如下次唔好燒，撕又好扯又好
最好玩黨旗
咩罪都入唔到

下次記得桶屎眼

其實換旗仲穩陣，除咗佢落嚟放埋一二邊唔使特登搞佢，我哋升過第二枝旗就得；中國嘅旗桿升青天白日滿地紅、香港嘅旗桿升黑紫荊或者香港旗，咁樣仲有取而代之、改朝換代嘅意義

件t shirt個圖案太明顯, 警覺性不足

13歲，應該冇咩保護意識

一齊連狗加手捉拖走啦

十一慶祝大會

入女童院仲撚慘

入面啲人冇性，會打鳩你

咁細個就咁一定好大陰影

我101會派國旗比大家
希望大家舉唔好燒

唔係話呢期會放佢入女童院keep住唔俾佢出黎住
等前線少啲人咩

所以五大訴求真係少個豆令都唔得
釋放義士

香港人太善良...

其實隻popo係咪性騷擾緊同恐嚇緊個女仔？

POPO,fuck U.

好大個屎忽冇人郁

只可以講老共好驚驚。

留意到佢屎眼冇gear

有無辦法升升下果陣

有無睇過風水上話要用水浸
中共忌水

次次出新聞稿譴責都有一兩句特登講國旗

唉 不完美可改善

今日打狗救人條片
不過唔講都唔知

港共驚衰10 1

「721 811 831 新屋嶺」

食刨冰芥蘭雞翼

我地係民主運動,我地追求一個民主社會所以唔要呢個由中共操控既獨裁政府.
中共唔係民主國家,而種種跡象顯示有獨裁主義抬頭既先兆,所以燒國旗抗議,表示反獨裁,目的唔係侮辱國家,而係不滿獨裁政權.
而呢個獨裁政權係全權由共產黨掌權,所以燒呢個掌權政黨會更加精準咁表逹我地係要脫離呢獨裁統治既政治訴求.
換旗都係一樣辱國.點解提議燒黨旗就係想辱黨而唔係辱國.
黨國要分開.我地要打倒既係個政權而唔係個國家.
燒黨旗=反共產黨,9千幾萬共產黨黨員反對我地
燒國旗=反中國,13億中國人反對我地
燒黨旗可以同樣表逹我地反對中共管治追求民選政府既訴求,又可以避免中共用愛國主義挑起啲愛國份子反我地,令佢地出師無名.
仲有,13億中國人唔會反中國,但係會反共產黨

唔俾去廁所之後等人失禁再逼人食返d屎飲返d尿，
沒收餐具 唔俾用手 逼人跪係到扮狗食飯，
1分鐘內食唔晒啲滾粥兜頭淋，
打完腳板n次先再逼你步操，
打飛機落杯水到之後逼人飲左佢
當眾查冬青膏落龜頭

係唔係真？岩岩上網睇

癲撚過新屋嶺，賤過班狗

又搞靚妹

綠衫好似有防割,要瞄頸

個人覺得換國旗起碼有所謂「另一個中國」可以俾大陸民間輿論做情感寄托同投射，原則上唔算侮辱「中國」呢個大概念，只係樹立「正統」同「叛逆」嘅對比，仲可以煽動大陸反共情緒、鼓勵討論改朝換代嘅問題，政治影響會大好多

在港燒國旗內地老翁被送精神病院
2011年7月23日 05:58
香港金紫荊廣場上飄揚的中國國旗與香港區旗（20/2/2010）
香港九龍城裁判法院星期六（7月23日）決定將一名在金紫荊廣場試圖焚燒中國國旗的內地老翁送往精神病院。

74歲的朱榮昌星期五在香港金紫荊廣場把中國國旗從旗桿上扯下點火，但馬上被制止。

這是香港政權移交以來，首例內地人在香港因破壞中國國旗而被起訴的案件。

香港警方稱，朱榮昌星期五剛從中國內地抵達香港，隨即前往金紫荊廣場破壞中國國旗。

香港媒體報道說，朱榮昌在被警察制服後極力反抗，並高呼「打倒共產黨」。

朱榮昌星期六在法庭上稱，他燒燬的是「馬克思的旗」，不代表中國；「孫中山先生的國旗」才代表中國。

法官決定將朱榮昌送往小欖精神病院拘押，並將將案件押後至8月5日再審，以等候醫生提交精神報告。

香港《國旗及國徽條例》規定，任何人公開及故意以焚燒、毀損、塗劃、玷污、踐踏等方式侮辱國旗或國徽，即屬犯罪，一經定罪，可處最高5萬港元罰金和有期徒刑三年。

現在前線CLS,一係用普通口罩一係唔用口罩,,博人唔捉? 黑警反而越包越實

咪傻啦,你同佢反中國,佢話佢係中國人就打你啦,仲會聽你講咩,但係你話反共產黨就唔同講法,得好愛黨既先會打你,更多人可能就會諗下個共產黨有咩好有咩壞咁,佢諗果陣,就係輸出革命既時候啦,瘋狂數臭共產黨,由最近最貼身既數起,由近既細野數到遠既大野,奶粉到共產黨殘害中國人起家.而家中國一黨專政先係問題,物都摺大大話事,dictator

再者,邊個先係正統,你話事?換邊支旗上去都有爭議啦

仆你個街，捉手足就咁撚落力，見到黑社會就掉頭走

關注未成年兒童被捕情況

八年前金紫荊燒旗嘅大陸義士咪講咗在佢一個大陸人心目中邊個先係正統囉